(突發)IFC有人墮下

RIP

？

豬幾多

梁國雄議員

訊徒？

高位入左騰？